大家覺得火影面具男究竟係邊個

唔似咁直接係班
應該係止水

應該唔係帶土，係卡卡西

一係初代, 一係四代

係小新

路飛

3代火影啦

3代點睇都係收埋好多秘術，返老還童etc
唔似淨係玩下手裡劍就無貨

我估係marshmello

唔係比大蛇丸殺左咩

係比卡超

應該係vsauce

話晒都叫做忍者之神
收埋1-2個秘術復活都好合理

手裡劍影分身術

一樂老闆

卡卡西啦

真 未試過同時出場
平時又可以接近尾獸

屌 咪劇透

似係四代
d手勢都似

複製自來也

係馬莎

大筒木一樂

係代斑

樓主未睇到
係帶土喎

死劇透撚

係劉馬車

唔係影分身咩

答案係
李斯!

李斯 陳國邦

考古台？

巴打坐左幾耐

點解鼬唔直接搶左佐助隻眼?
無啦啦督佢個頭 jm9
我睇撚左d咩

收到風好似係新角色博人，嗚門個仔嚟，穿越時空返嚟攪到自己呀爺同呀嫲死撚咗

我記得好似係伊魯卡黎

一樂老闆/芳村功善

唔係我

火影博士 歷代最強火影

bruce wayne

似係自來野喎
正路忍界大戰應該復活返佢架嘛 咁多觀眾想睇佢同嗚門 水門再聚
點會因為入左海底所以復活唔到 理由太尻
應該係佢比培恩感化左 變做奸角

喺葉榮添

係四代

髮型都似

時空忍術

宇智波啲智障仔係咁
又中二病又自閉又智障

冇力呀ON9仔 重睇啦
佢伸手想搶個陣督到個額頭個下就死撚咗

係明日香

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為戴得面具就係唔想你知係邊個，你走去估係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

係Dio

咁多身份

輕鬆 多謝大家

果個影分身嚟架，3代出名玩影分身

馬沙

岸本嚟㗎